點解東条希變左走可愛路線

肥妹仔唔走得可愛路線咩？